{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053065",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 구리갈매아너시티점"
    },
    "text": "店舗の営業時間と休業日は店舗ごとに異なります。 [HOT]アメリカーノは1,500ウォン、[ICE]アメリカーノは1,800ウォン、ミックスコーヒーは2,300ウォン、バニラ/ヘーゼルナッツディープラテは3,500ウォン、練乳ラテは3,500ウォン、キャラメルラテは3,500ウォン、カフェモカは3,500ウォン、トフィーナッツラテは3,700ウォン、ダークリカノは2,300ウォン、(ハーフベンティ)アインシュペナーは3,500ウォン、コールドブリュー3,300ウォン、クリームコールドブリューは4,100ウォン、イチゴラテは3500ウォン、麦こがしは2500ウォン、麦こがしラテは3000ウォン、ロイヤルミルクティーは3500ウォン、チョコラテは3000ウォン、緑茶ラテは3300ウォン、さつまいもラテは3500ウォン、シェイクは3,900ウォン、ヨーグルトスムージーは3,900ウォン、フラッペは3,900ウォン、チョコチップフラッペは4,200ウォン、果菜ジュースは4,300ウォン、クリーム/メロンソーダは3,900ウォン、チェリーコックは3,900ウォン、エードは3,900ウォン、バブルティーが3,900ウォン、ロイヤルミルクティー バブルティーは4,300ウォン、桃のアイスティーは3,000ウォン、ハニーティーは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時ですか？",
            "answer": "お店ごとに営業時間が異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "休業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "お店ごとに異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格は？",
            "answer": "1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの価格は？",
            "answer": "1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミックスコーヒーの価格は？",
            "answer": "2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラ/ヘーゼルナッツディープラテの価格は？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの価格は？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルラテの価格は？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格は？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トフィーナッツラテの価格は？",
            "answer": "3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークリカノの価格は？",
            "answer": "2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格は？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの価格は？",
            "answer": "3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームコールドブリューの価格は？",
            "answer": "4,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格は？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦こがしの価格は？",
            "answer": "2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦こがしラテの価格は？",
            "answer": "3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの価格は？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格は？",
            "answer": "3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの価格は？",
            "answer": "3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "さつまいもラテの価格は？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェイクの価格は？",
            "answer": "3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの価格は？",
            "answer": "3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラッペの価格は？",
            "answer": "3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップフラッペの価格は？",
            "answer": "4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果菜ジュースの価格は？",
            "answer": "4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリーム/メロンソーダの価格は？",
            "answer": "3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーコックの価格は？",
            "answer": "3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エードの価格は？",
            "answer": "3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バブルティーの価格は？",
            "answer": "3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティー バブルティーの価格は？",
            "answer": "4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃のアイスティーの価格は？",
            "answer": "3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーティーの価格は？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 593
    }
}